有無巴打好容易鍾意人

只要個女仔肯曬時間同你傾計
對你又好
就會好容易鍾意人
不過個女仔通常又當你係兄弟

毒撚真係生人勿近

女仔肯同你傾計只係代表佢好人, 同情心不等如愛

而家少D

毒撚係咁

頭三句中 但會咁做通常係佢都有意思喎